【讓我們成功】燈力召集區

今晚曼聯對李斯特城
讓我們用意念堅信比數係4:2
以前啲人話連燈燈咩死咩
我想今晚 就等我地成功創造歷史
即使連登仔全部喺同一條船
我知道只要我地齊心 我地會成功安全上岸
我不怕千萬人阻擋 只怕自己投降
就這一次 讓我們 名留青史

掂啊
集氣集氣

收爹啦

以正評為信念

樓主 我信你

如果真係贏
我一定自殺
後悔自己咁豬無買

40倍就自殺

跟左

信你一成都死啦屌你老母
所以我買咗兩皮

講真 樓主係咪真係100%
我all in架啦

咁有信心
唔知失敗會點

25000
中左即捐20蒲

用下腦

40倍+大波+曼win+總入球

Gogogo

樓主失敗以後唔上波台
好大代價的

買左500 月尾斥你

啱啱拎咗結婚儲個30萬入馬會戶口跟
希望聽日開到 咁就可以買樓了

樓主就退出波台，allin個班就退出人生

贏輸都好啦
支持樓主

樓主我信你！大家加油

冇買
利申 支持未來人 下次出po嗌埋 人不在香港來玩都難

最多可以串幾多個項目?
串晒一齊有幾千倍

巴打名留青史

串埋六合彩啦

9up中左次就成堆人買 同買早幾年買益力多會醫病啲傻仔冇分別 港豬

推呀

集氣屠狗

跌到22倍

希望大家買左中啦 唔係quit life就

你以為中左就唔洗quit life
咁易搵到錢會唔會真係咁易知足呀
好撚多人話賭埋今次唔再賭

買唔到啦 開戶口要7個工作日

十卜樓主

入馬會填飛 交下學費

去馬會買真飛

支持

帶銀行卡身分證去投注站即日開到

祝贏40>22倍都犀利 中左樓主 心服口服加油連登仔

英國個面賠率45
想叫個fd買

連登仔最熱血嘅一次

集氣

呢獲無論嬴輸都係大場面

今次無話係重心料，不了

其實係咪做緊人性實驗

加油

有無英國巴打

其實係

如果樓主連中4場
應該得返0.0001%既人會反樓主

細細地跟左個唔影響生活既數字

參與下歷史事件

我是神了

咁個predicted 結局係點

事不過三，所以 跟

係咪即刻買到？

樓主係咪真係有信心

唔識買

有時要令大話成真係要靠堅持既

買你就買啦
正宗懦夫

唔識買就慳返啦

上下馬會做下功課.

樓主真正身份係賭波專員
之前扮下野姐
跟你就跟啦

無你係咪唔買？

心水清

樓主幾歲？

諗住聽日 all in 架

得番22倍

如果最後唔中都係因為你地信心不夠堅定

你係咪想我agger你？
但，不了，收皮啦你

捉個藍色裙既叫佢幫你劃飛

你聽日上神台
今日比我威下得唔得

咁易？感謝巴打

威你老尾呀威

好啦咁

all in 咗 希望樓主咪伏我呢d學生哥

[/quote]all in 咗 希望樓主咪伏我呢d學生哥[/quote]
伏已中 恭喜

如果琴日有人1000跟樓豬起家 中埋呢場已經係百萬富翁

all in 咗 希望樓主咪伏我呢d學生哥[/quote]
伏已中 恭喜[/quote]

講真定假呀……

當然假

嚇吓你

開咁撚多個post托柒咩，收嗲啦

我唔信, 你講笑姐
我照all in

波台今晚我話事 死翻出去

夠唔夠錢交學費就睇呢鋪啦

我跟左
準百萬富翁

買左44萬 借屋企$

睇黎今次可以找清條卡數啦

樓主好嘢 我笑到仆街

咁希望聽日中
樓主多謝你

聽晚呢

我要去其他地方拯救巴打

可能會喺六合彩台見到我

樓主開咁多post
有少少人格分裂
似乎識預測但今次走火入魔

你跟埋佢地一齊跳樓?

買左10$

唔會有人跳的

樓豬你唔好撚9連登仔啦

聽日咪知有冇撚

冇買嗰啲可能跳

我聽日就跳, 你咪亂up

十冤九仇？

鏝城奪冠冇望

你飛都無, 真係4:2都唔撚信你啦

跟左40k

踢完了

我屌你個臭嘴

買左44萬
希望中

聽日你幫我含撚啦

你真係中我幫你口爆吞埋
唔中你比條撚我含
敢唔敢

gay 不了

你係咪講錯野
樓主中唔中你都幫佢含

樓主祝羊

聽日中咗 我愛樓主一世

樓主張真飛貼咗未

希望中
唔中既有機要跳樓
但都會謝樓主咁大方

樓主中硬, 我係咪都要幫佢含
呃精吞姐

聽日中左 成個連登比你接管啦！

仲駛乜返工

信者得救 如果有飛先跟不是信

擺明呃撚含

Gun

以前嘅事了

樓主唔中我是但幫一個巴打含撚

識玩

握撚含？你都算係第一個了

出面有60倍

即係你會唔中?

樓主又話幫我睇掌

我信樓主 成個月人工買左4比2 一定要中呀

唔費神住 過埋聽日先

唔會令你失望

聽日訓醒去馬會買
人生第一次俾錢馬會 巧緊張

馬會幾點開 聽日訓醒就落去

第一次嘅豬就畀咗我？

我愛你樓主

你係咪on9嫁 馬會24小時營業

你個名

巴打係咪都無戶口
小弟未買過 係咪填張票就買得？

錯重點了

收手吧
樓主中4:2 我直播燒j毛

樓主情緒好波動喎
係

留名睇你燒

收手吧
樓主中4:2 我幫你燒j毛

你啲毛好值錢？全世界等住睇？

到底樓主係咪假膠
真心 唔好玩我呢d窮書生

直接燒j啦

樓主可以話我知利記幾時拎到英超嗎 鍾意左十三年
下次開番場利記

未買過波冇跟

利記收皮啦

好 支持樓主

極度懷疑樓主有雙重人格

屌你個痴線佬

賭完呢次第一次唔再賭
單親照顧呀媽好辛苦

唔係馬會問題, 本身出料前有40倍

最衰連燈仔

大大力g持

有得買啦咩

踢完啦on9仔 翻鄉下執屎啦

點解我買唔到

繼續支持

想加注 點做好

留翻幾蚊買紙巾

呢d野通常玩一次咪好囉 咁你就名留青史
你呢場出錯左就前功盡廢 比人屌死
btw樓主有無買到姐

樓主識玩 鳩嗡下就成班傻仔中伏

聽日贏埋就可以上神檯

跟左樓主，唔中後日去搵工

一齊用念力推動

聽日就比人屌到開花
害死唔少人
利：已跟

追左少少Post
點解樓主突然變左第二個人咁

我都覺
應該有情緒病 雙重人格之類

波台好多人有多重人格
小心d好

24個比利

😱

同一條燈芯黎

想問下有無得淨係串曼聯個場 想一口氣串幾個項目

我買左4:2串李城win

樓主既性格轉變可以寫本小說

聽朝訓醒跟樓主買 好緊張

巴打可唔可以教我㩒 買咁耐波無試過淨串一場所以唔識㩒

=.=

原來上面有巴打答左 sorry

樓G如果唔係假膠
就係受太大輿論壓力
由好謙厚平靜變到癲左

樓豬開定苦主區 仲買呀

我聽日即刻去買. 樓主我信你
輸左唔會屌9你

我聽日都準備睇精神科
叫家庭醫生轉介
頂唔順 我覺得自己痴線

撐又好鬧又好
承受咁多討論都唔係易事
可能樓主係真心分享
其實好明顯佢而家好大壓力傻傻地

無啦啦開到全版都係Po
無啦啦周圍入人Po踩場
無啦啦串過火屎

樓主你理下我

點呀寶寶

寶寶

喜欣又有第三個選擇了

頂

原來係竇竇豬你

係呀係我呀

屌你老母 係撚叫你呀

😭😭

咁都唔係精神分裂係咩😭
你跟我返去la😭

JM9

不如介紹個醫生俾你地 係黃大仙

Pm

pmed

發現樓主俾我感化左😝

咁幫我睇左掌先啦

原來都係傻=.=

放上黎

1分鐘內 如果唔係我訓了

紐西蘭51倍

搭單

你聽日話比車撞死

ho lun fat

好毒

睇我

係咪幫老公打得多飛機？手深發黑喎

2隻手都係咁 似係d血管黎

幾時幫我打下？

打到你射上太空

扯咗

巴絲你工作方面倘算穩定 升職機會較少
感情生活較難維繫 建議多付出爭取相處時間

成日阻住隻狗瞓覺，開乜鬼燈

Thanks
我冇返工了 之前做到最大粒先quit
但我結左婚同老公住喎 已經日見夜見
我想知財運同健康

怕黑😂😂😂

財運跟我會贏大錢
健康捱咗咁多年夜好傷肝啦 姑娘姐姐

你老公又唔會發覺你落床先搞笑，偷偷地賭波

All in晒戶口果4鎊

神棍

ok跟你了

最岩聽呢句

我都未上過床 我一直係廳 佢頭先3點幾出黎屌我仲唔訓 之後俾佢見到我賭緊波

點解你resign唔做呀 揾夠啦咩

我係你老公帶咗入房扑了
不過你真pk，賭少啲啦，多啲陪老公好過啦

無樣中

人地有老公養呀狗公

你有冇聽過 當你做到最大粒但都係唔開心就唔好做啦

9up係咁

黎m呀 冇得扑
賭好細咋嘛 我專心做職乞咋

陪老公先係重點

你之前做邊個cluster架

得22倍，何來40倍

好野

少年你太年輕了 你以為這個論壇上真的那麼多人跟你買嗎 其實都是我一個人來的 不信的話我開其他帳號打同樣的說話給你看

我獸醫唔係人醫呀

係 樓豬神棍

醫唔醫熱狗

平時佢放工7點至12點係屋企我都盡量陪佢 好小蒲頭

一上岸就放縱 做少奶奶真好，我都樣投胎做女人

我跟左你上場30，問下姐，跟左70呢次，講左你再出一定100內

我平時執紙皮幫補家計你唔知咋

我支持熱架 反皇

比個機會你9up

執紙皮就係小賭

我知 手足你有濕疹！鐘意食pizza!

少啲打飛機

真馬100%波 完。

不了 我洛100%冰封入球

中哂

樓主幫手睇下先

典型毒撚手

咁幾時有我發達阿

你睇下佢擋車仔果球先啦
我自己真熱都幫唔落，果場發哂夢咁，勁緊張

屌你隻狗公，對女就講咁撚多

咪就撚係 枉我咁gchi你

毒撚就是毒 冇分大定細毒

屌你老母

我懷你真係戇鳩嫁喎

手足你應該係熱刺fans 1米7左右
平時鐘意打飛機

投胎啦你地

錯哂 佢一定係車fans

真野咪爆啦

我仲睇得出你而家應該冇拖拍

繼續未

咁我睇得出你鐘意食意粉

天光了

鐘意放屁

樓主你係咪有精神分裂

錯了 我中意屌鳩人妻同賴屎

得番9蚊 想比你帶領都唔得

咁你買定花生

又miss左個機會

樓豬過d運氣比我

支持樓主

今次有尐伏味，跟$10參與下

知唔知道一架船太多人係會沉？😂

我迫不及待好想玩玩了

跟左1k
糧尾搏一搏

訓左

訓醒繼續支持

22倍

有冇人知幾點踢

跟左20k了
上次d零頭拎黎跟

Lm

多謝樓主
£30拎去睇醫生

醫唔翻架啦

琴晚

屌 得返22倍

照跟

Ok

睇嚟真係好多巴打買，一個夜晚由40倍跌到落22倍

all in支持😌

小試牛刀，係對樓主信心既開始。

廿蚊

連登大船戰績可尋，買下盤先

Feel到3-2完場

笑咗 撚一撚就驚了

有冇人有bet365 acc
有既就狗衝買

真係好撚好睇

樓主態度突變！！係咪作法癡咗線！！喂大佬你咁唔得架喎

All in跟左2k 中左就可以考牌買車了

我 平時唔賭，見上次咁好野，小試牛刀！

我入左50 落account (AUD), to return 820

我只係想賺張機票返香港陪下屋企人，兩年無返去了

屌尋日跟左一場
但樓主無開post
重注真心戇鳩

sorry, 入左50落account, 玩20

仆街樓主累死人喇而家仲開埋苦主區
玩死班連登仔
mola mola

買左5m 等上車

5m 仲要上車

對你有信心

樓主自己有冇買？

屌哂學費入去求贏

In樓主we trust

4:2係買波膽定球數？
想walkin馬會買500 但唔識呢d賭波野怕買錯

唔識唔好買 唔係屌緊你 賭係返唔到轉頭

應承樓主玩埋呢次唔玩咁大
10蚊20蚊食個晏開心下算
多謝你

我係黎表達支持樓主既

諗住細細地買下賺下旅費 平時六合彩都冇買 玩完呢次就算

樓主你退休未？

應該山頂有幾層樓喇

望住山下面班人做牛努力賭債，應該好爽

中左你就有下次

跟咗$200

自制能力 一個月玩一萬就算了

冇錯，中左係贏左個到留返少少做賭本
Btw ,巴打一個月玩一萬

中左以後唔好賭啦
長賭必輸

集氣, 支持!

好少賭巴打

中咗就會有資本下次繼續玩
唔中都會有

「點解咁都唔中架？我下次要贏返嗰500返嚟」

後者難啲 畢竟波膽都算運氣大過分析
反而贏左真係要壓住自己先ok

跟左十萬成副身家

買左300萬

買咗3皮
後日睇樓

跟左100 留名睇沉船

都係果句，有人跳樓我每個捐100

點知到時全部都係你啲親戚

我叫晒佢地買4:2啦

巴打認真呢？玩咁大？

樓主我信你 allin左 唔好嚇我

用左100 澳紙 free bet
另外100 買左6:0

第一次買波

係唔係同counter 人講

買波膽 4:2 就得

要叫人幫你劃飛先
唔好阻住收銀

100蚊free bet正

同一個狗會戶口可唔可以買多次

馬會同便利店係有合作的
你要去7仔拎飛先 同收銀講就ok pt可能未識 搵個老啲嘅同佢講想買邊場波就ok 要出示身份證 學生證補上會有埋優惠
之後拎張飛上馬會就ok
記住要帶marker 油性嘅 因為馬會無筆比你填的

100?會唔會太少

學生頂盡一千好啦 唔想你心雄

counter買波膽起碼要1000$

堅過愛膚堅 大家坐同一條船唔會想你死

唔好玩啦
攞六合彩個張畫左先
最左個49個no填4
第二個49個no填2
抬頭寫曼聯對李斯特城

樓主點解你性格唔同左

我夜晚會wild啲

真心 第n次問你
我窮書生all in咗
靠你

窮就一千好啦 真心

四皮對窮人黎講已經好多 需要咁貪心咩

啱 不過我貪少少買咗一萬

依家買剩返2皮2咋

學生哥跟咗1000

中

樓主淡定有錢剩既態度真係 我跟

由30倍回到19倍

19倍

同一個ac係咪可以買多過1次
有冇巴打解答

你食飯係咪食一次？

痴撚線，十五分鐘前買仲係22

細細地跟左250

屌
企硬啲啦9會

仲未買呀

馬會破產都似

今晚會回返 到時唔好驚

19無肉食，買大啲溝下

點贏佢都唔會輸錢啦 佢都係將個盤射出去俾其他莊

外圍>馬會>樓主個大莊

準備bin c啦 呀婆都識買系列

Agger

傻仔

驚條閪咩 十年賺十幾億牙

笑撚死人

一個賽馬日馬會都抽左過千萬水啦
驚馬會食唔起你4:2波膽

笑

真係on9 講到明唔益cd rom 係都要post飛唔加密
一個都算 仲要有幾個都係咁

幾時開波
利申冇買

得19倍，買1千都係得萬9，同最初既4萬爭咁遠，有d唔想買了

貪心

巴打有用TAB ?

依家得返萬7, 再講多兩講可能萬5

40>35>30>25>22>19>17

不如競猜下開波會幾多倍

TAB

做人做狗自己揀

痴撚線

喂喂喂，頭先搭巴士去藍田果個四眼仔，我見到你諗住你買喎，細細地玩下好啦

等即場

等李城入左一粒先買就fatfat

睇黎真係唔少人all in左

你地理得個賠率姐，輸左都冇晒架啦

黎遲左

跟左五千

大陸半個鐘前仲有39倍
馬會肯定射落去

得番17倍

35倍買左揮手區

40

剩19想買 而加得番17
唔理啦 照跟

中硬了

10蚊跟左機

有冇咁多連登仔買

利申 35 入咗$80

唔係好明，點解bet365 成個早上都41

上次3-2堅料
今次99.9% 流料
英超得撚閒同你做波

150蚊@40

馬會開得球半兩球讓球盤
仲要曼聯近排開大波
贏3:1 4:2唔會驚訝
細細地跟下當見證下都抵既

寧願重注讓球盤都唔會跟

爛命一條，翻身定跳樓就睇依次啦

癡撚線真係信我

20萬點翻身

40倍買左2萬🙏🏻首期睇呢鋪

輕注中撚左cashed有得一齊歡呼下
唔撚中唔入肉但又有得一齊屌落去
咁樣玩成晚你話抵唔抵
簡直winwin雙贏喇

40倍都唔買啦
你19倍買

... lm食花生

屌那星 等收錢

買李斯特城4:2先

跟左200 一齊打爆馬會

買左10蚊
贏到170蚊買咩好

4:2 cashed

買15個豬柳強

光總

留名等睇ifc相認區

屌唔記得加密對唔住樓主
我今日先開ac咋 之前一路都腳踏實地做人無諗住靠依啲
不過唔緊要啦 做人要知足
由樓主開杏花村苦主po個刻追到依家
係有ac嘅話一早跟左收哂錢
有啲錢係你就係你 唔係你就唔係你
一切隨緣啦
希望樓主依條波膽真係中啦
如果贏左嘅話會同fd一齊去派飯盒 到時再po上嚟

癡撚線

其實點解有人會唔信樓主咁on9

希望你講得出做得到

希望你中咗先啦

賣埋底褲 all in
而家唔買 遲下可能得番1賠十

買左100nzd 賠51倍

等到得返19倍先買 40倍個陣買中左你直情可以助養個兒童

好彩一早買咗50k @40

成皮買波膽係咪 On9

仲要新手買左三場波都冇
樓主條仆街真係害死細蚊仔

依家買到得返18倍

50k 40倍 4-2
要諗定買邊橦樓了

有人跳樓我捐100，請支持我

捐比邊個

跳一個捐一百 捐比澳門做帛金

呢d 人輸左就抵撚死啦
細細地玩下咪算撚數囉

死者家屬或愛護動物協會

如果有人買左4:2搞到跳樓，每跳一個我捐100

幾萬就要跳樓

燈死你班連登仔

波膽都要跟人買

一樓都開晒比數啦

我自己都搞唔掂啦，都話一切隨緣
依家用1皮搏19倍回報已經算唔錯
但求生活可以過得輕鬆啲 有突就幫下有需要嘅人
自己本身就係需要幫嘅人知道個苦處係邊
如果中左一定要去幫返人
我都係到呼籲如果今晚中左大家多多少少都幫返有需要嘅人 幫樓主積德又好 幫自己積德又好

淨係波膽都有32個選項
入6球得19倍都叫唔錯回報
你老豆真係射少滴

跌到去17

唔中十萬倍都冇用
中既 兩倍都夠

覺得你連跟既本錢都無 好酸

600@17 G持樓主 閒錢黎 羸左捐錢積福

講緊值博率
關中唔中咩事

我問樓主借錢買4:2佢唔撚借
我先追住佢黎屌

買十蚊就夠啦

借夠廿蚊比你又點話

人地講回報唔錯 邊度有錯先

你依家又講值博率 屌你 咁點先叫抵買呀
係咪要買一百倍先叫值
唔撚中 十萬倍都冇用

阻住我地發達 依家我覺得17倍都抵買

你哋唔好再勸佢哋啦 過咗今晚佢哋會加入戰團一齊屌柒樓主

17倍 入咗250
一訓醒由35跌到17

希望樓主陸續有黎

高價收購30倍或以上 4:2既真飛

地鐵交收

pmpm

大佬 靠哂你了 輸左冇哂學費了

手持40倍 開價幾多

有張100
3000賣俾你

決定教訓下你

老實講 賭還賭 點解要賭學費
實中架咩
年中有幾多人開post話輸哂啲學費

我都allin 左學費
靠哂樓主

佢咁講都係想樓主良心過意唔去咋嘛

等睇今晚嘅歷史性一刻

連登仔一鋪清袋

已跟1k 得番17倍

已跟12k @17.0 希望會輸 等我可以戒賭

Total 13k 1k@17 12k@19

心水清，一齊沉船

160@40

跟乜呀 樓主假膠都仲好信

我最近買乜輸乜，等我買個5:1 5:2助你地成功

如果呢場中左
我以後唔賭波馬六合彩
唔炒股票投機
因為我相信今場已經係我一世人既極限
如果再賭我立即生cancer死

40跟到落17 共持有18K貨仔

有冇人覺得阿積士個場其實好假

覺 完全係劇本黎
3射3中3入
第3球ajax防守
好彩買左20

係咪真係40倍比人煲到得返17倍

好彩一早買左

一定要中呀 成副身家30萬買曬40倍 輸咗實家散

認真 想睇40倍飛

信樓主

g持

好彩重後生 輸幾皮都冇咩 中左就fatfat了

咁樣落飛法
其他波膽有沒回升倍率

小小地跟左廿雞啦了

無睇開波/賭開
今次都無買
但係想睇樓主係咪真係咁神
呢場波有無邊度有得睇免費直播？

15@

屌你買咗$2000 已經係成副身家

跟機

留名等睇今晚全城屌哂鬼

呢個post有幾多人要自殺

全城集氣

幫大家gel定先

點知開對家4:2

15倍

150 @40

平時都無買開波, 見到樓豬咁勁一定要買黎十卜下

開波前賠率會唔會得番10？

冇買 希望樓主中完 導人向善 遠離賭海

希望見到既中學生大專生咪去開户賭

真心定假膠